高鐵+ds iPhone上祖國包二奶叫雞冇得彈

中國又贏

宇

宇你妹 肉酸9

好

去唔去到瑞和街

世清搭的士都去唔到

你駁個高鐵站去瑞和 我日日去

肉酸老母每日係瑞和企街

再次挑戰宇城飛

樓主下次叫雞帶埋細佬去見識下ok？

記得買雙卡ip